我烏蠅寧願做一日英雄，都唔想做一世烏蠅！ 古文同英文應該點寫

如題

me fly one day acuvue ,no more shit

better to burn out than fade away

I fly to be one day hero but I dont want to fly ever

卜街笑左

Me wu ying do 1 day hero, dou no want do 1 sai wu ying